復仇者3無限之戰，10分我畀9分！但總有人會踩套戲，講到一文不值

又話鋪陳10年原來係要鋪陳黎死，浪費十年時間，又話呢套係2個鐘嘅預告片，又話咩收割，而唔係成長，角色唔立體，打鬥靠CG 呀點點點......

我唔理！我覺得真心好睇，緊張，有思考，有感人，有熱血

8.5分

你比十分都唔會有人理你

樓主中學畢業未

都係果句,十樣人十樣睇法

你唔理就唔會開post啦

7.5啦， 9分就太打手味濃啦機豬

樓*

你理咗

啱啱出世呀柒頭

唔夠黑暗

我都覺得7.5 仲差過美隊3

大家都係高質m粉

Ca2最好睇

個人咁排ca2>ca3>>im1>av1>av3>antman1>spiderman1>其他